前港督彭定康最新電視訪問關於香港七一事件

睇咗3分鐘

我淨係想問佢
Do you know what kind of government we are facing to?

如果係對住英國政府，當然可以相安無事和平示威啦

聽完仲sad

強國早就無視咗中英聯合聲明

而加擺明一國一制同當香港係搖錢樹